在大流行期间，共和党人打出的广告将扩大的政府医疗保健攻击为社会主义，而他们自己却没有提供任何严肃的东西，这说明了一切。 一个恶心的共和党攻击广告显示了乔治亚州的真正利害关系|格雷格·萨金特| 2020年12月18日|华盛顿邮报 
 温和派指责自由派推动社会主义和“撤资警察”的提议。 民主党人，在接近胜利的时刻，仍然感到焦虑和分裂 
 在周四公布的三则广告中，一个圆桌讨论的参与者称赞特朗普对经济的管理能力，一名女性称他是“我们和社会主义之间的唯一障碍”。 选举实时更新:特朗普重返威斯康星州; 拜登将在市政厅面对现场观众Colby Itkowitz, Felicia Sonmez, John Wagner | 2020年9月17日|华盛顿邮报 
 “社会民主主义”和“民主社会主义”之间的区别，对你来说可能听起来像是在命名上吹毛求疵，但萨克斯的观点相反。 真的有人知道什么是社会主义吗? (第408集重播)Stephen J. Dubner | 2020年9月17日|魔鬼经济学 
 她相信20世纪初充满希望的社会主义，当时人们认为只要能破坏资本主义制度，平等就在他们的掌控之中。 妇女参政城市:圣地亚哥在为女性争取投票权方面的关键作用|兰迪·多廷加| 2020年8月6日|圣地亚哥之声 
 他预计欧洲资本主义会自发地演变成工人拥有的合作社的市场社会主义。 美国民主在250年的威胁下|杰迪戴亚·珀迪| 2014年12月28日|每日野兽 
 所以一个美国参议员根本不知道“国家社会主义”是什么意思。 多尔、纳粹和堪萨斯的绝望|迈克尔·托马斯基| 2014年9月26日|每日野兽 
 但无论如何，我们必须改变方向，因为我们的国家是走向国家社会主义的。 多尔、纳粹和堪萨斯的绝望|迈克尔·托马斯基| 2014年9月26日|每日野兽 
 他坚持认为，这些都是社会主义和世俗人文主义双重灾难的前兆。 我在爱荷华州So-Co马戏团看到的|Ben Jacobs | 2014年8月10日|每日野兽 
 “福利主义”——戈德华特经常这样称呼福利——是通往社会主义的道路。 巴里·戈德华特，茶党之父尼古拉斯·米尔斯| 2014年7月16日|每日野兽 
 现在许多人认为我们今天是在走向世界社会主义的方向。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 许多人在面对上述论点时，会立刻用“社会主义”这个词来解决它。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 这样看来，社会主义是法律和秩序、爱和贞操以及宗教本身的对立面。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 直到机器和权力时代才产生了另一种强大得多的社会主义。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 社会主义，就像所有其他充满激情的人类努力一样，在殉难中发展得最好。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克